髙質片 ： 睇完好心 up

睇完好心up , 前線巴絲，不要受傷，不要被捕，多謝付出，核爆都不割

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

大家要keep住團火
唔好比義士變condom
一定要贏佢地返黎！

生死之間，respect
五大傾求；缺一不可

訴

其實每次望住勇武企最前擋彈檔棍 我都好內疚同心up 喺我無用 唔可以保護番你地轉頭
但我想話比你地知 你地絕對唔喺condom
無論我能力範圍做唔做到 只要幫到你地 我都一定會做

光復香港 時代革命

推

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

推，洋蔥